毅進呢個課程得唔得？

呀妹聽日放榜，同屋企人透露左考得好差，想讀呢個，但佢間學校band 1頭英中，我地覺得讀毅進好晒，呀哥我得會考畢業，咩ASSO/IVE全部唔識，問問各位巴打

𠵱個係副學士下話？高毅進成個level喎..

但佢同我講係毅進，whatsapp左呢兩張圖比我

呢個唔係毅進，係asso黎架
asso係比有5科2嘅讀，都有啲係有3322但係唔夠分讀u嘅
咁講啦，毅進讀完再讀上去就係asso/hd
hd同asso係同級，不過asso啲野general啲，hd就專啲
而且呢個program連埋2年top up
基本上你都可以當佢係sf大學program黎

佢係咪sd錯圖 定係佢對毅進有咩誤解

岩岩問左佢原來佢係諗住讀完毅進先讀呢個...

讀完毅進讀工程hd 仲好啦
讀乜撚asso

Band 1英中 讀到中六已經屌打90%中中啲垃圾啦

Band 1頭英中5科2都冇？係咪諗住期望越大失望越大所以講咗個最差嘅結果畀你哋先咋？

認真有得揀唔好讀cie
利申 已quit

中中都有勁人
我朋友中中5科30分
雖然我得22分 但我唔信所有band 1英中既人都屌打我呢啲垃圾/得10%咁少
利申 band3中中

佢真係無乜心讀書果隻，老母見我讀唔到對佢期望好大，小學果陣日日叫私補上屋企谷佢入間好d學校

5科合格點都有啦，但入到大學咩？

五科合格點都讀到hd/asso，洗撚讀毅進咩

毅進讟完好似等於5秘合格喎清

可以扮浸大，爽牙

有21分可試東大MLS/RT

預自己幾多分呀 好低先要毅進姐

no la

Ive
poly hkcc
hkuspace 德福
hkuspace 何鴻燊
city scope
cuhk cuscs
cuhk tung wah

除非讀design 唔係hkdi就無謂，又貴，個名又麻麻

體育管理就晒氣
酒店就無謂可以直接做
bba marketing就乞食同無讀嘅人無咩分別
accounting就做到隻狗咁

其他自己諗，個妹咩興趣係勤力定鍾意hea

舊制想讀設計真係得di
利申5分中英肥

有5科合格使撚讀毅進

best 5 <10 →毅進
best 5≧10但中英文其中一科或兩科冇3→asso/hd駁返上8大ugc
best 5≧10但低過8大ugc學位最低門檻→ou樹仁恆管等自資學士或asso/hd駁返上8大ugc